"Het is een leugen.
Rechter Thatcher's got it.
U git.
Ik wil."
"Ik hain't kreeg geen geld, zeg ik je.
Je vraagt rechter Thatcher, vertelt hij je hetzelfde."
"All right.
Ik zal hem vragen; en ik zal hem pungle of ik weet waarom.
Zeggen, hoeveel jij in je zak?
Ik wil."
